{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013199",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 하늘자락물소리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 ペットは1匹は無料で入室できますが、追加で同伴する場合は10,000ウォンの追加料金が発生します。 虫の鳴き声の客室はメゾネットタイプで構成されています。 また、予約人数以上で追加される場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 払い戻しは当ペンションでペット同伴時には入室を拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいており、これによる払い戻しも不可能です。 ご利用のお客様の便宜のため、入室および退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、施設物の毀損や紛失がないよう注意しなければならず、もし損害が発生した場合は宿泊客が責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の使用も禁止されています。 また、客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しが可能です。 また、期間が確定しておらず、料金が誤って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 入室の際、様々な特典を提供します。 メゾネットタイプの客室でIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。 プールもあり、ペットと一緒に水遊びを楽しむことができます。 バーベキューパーティーを開くためのバーベキュー場も提供されます。 バーベキュー場は一年中利用可能であり、人数に応じて料金がかかります。 ペット同伴も可能であり、追加料金が発生します。 最大3匹までのペットが入室可能で、小型犬も入室可能です。 駐車も可能で、ペンション周辺には登山路やスーパー、スキー場などのレジャー施設があります。 ペンションは環境にやさしい木造でできており、岩盤水や調味料、洗面用具などを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "はい、1匹のペットは無料で入室できますが、追加で同伴する場合は10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "虫の鳴き声の客室はメゾネットタイプで構成されています。"
        },
        {
            "question": "予約人数以上で追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数以上で追加される場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴時に入室を拒否される場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "払い戻しは当ペンションでペット同伴時には入室を拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいており、これによる払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、施設物の毀損や紛失がないよう注意しなければならず、もし損害が発生した場合は宿泊客が責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の使用も禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "入室の際、様々な特典を提供します。メゾネットタイプの客室でIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。プールもあり、ペットと一緒に水遊びを楽しむことができます。バーベキューパーティーを開くためのバーベキュー場も提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場は一年中利用可能であり、人数に応じて料金がかかります。また、ペット同伴も可能であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなレジャー施設がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には登山路やスーパー、スキー場などのレジャー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ペンションは環境にやさしい木造でできており、岩盤水や調味料、洗面用具などを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 720,
        "QA": 715
    }
}